［1Q題］知唔知邊個韓國男團最多變態佬

我個FD聽完之後，笑到哮喘入咗醫院

DLLM，我笑到停唔到

答案係李斯！

屌，你仲未瞓嘅

你都未訓啦

咁遲都唔瞓有咩做

係蟻

錯

big bang

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為韓國男團冇可能有變態佬啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

揸波搓媽喇

係CNblue

C = see
N = Ann = Ann姐( 蔣麗芸）
Blue = 藍 = 藍絲

重唔係最變態？

輕鬆!!!!!謝謝大家!!!!!

BTS?
Bin Tai S?

你啱咗
你話係咪笑撚死

欣賞你嘅思路
但係錯

打機